大家小心，天黑風險天高

唔理和理非定勇武
只想大家平安
元朗入黑後風險會更高
一齊嚟一齊走